黃世澤 金融中心與疫苗護照

#疫苗 #科興 #金融中心

黃世澤
金融中心與疫苗護照
黃世澤幾分鐘評論
20210319

martin oei
127K subscribers

#疫苗 #科興 #金融中心
00:00 金融中心與疫苗護照
00:51 疫苗政策不變，有損香港金融中心地位
04:42 點解周凱旋先打BioNTech
05:35 直布羅陀已經打晒疫苗
09:06 BioNTech下批幾時嚟？
15:32 Trump留低政策Biden受惠
#BioNTEch #AstraZeneca #林鄭月娥 #評論 #StayHome #WithMe #跟我一樣 #宅在家

黃世澤評論太戇鳩加上將提出意見人士名稱放上互聯網更顯其心胸狹窄

根本就唔需要睇佢嘅頻道關心時事可以留意下以下幾個頻道

下面嘅頻道都係等知名社會人或者係其他優點最重要嘅係唔會再反對者名放上互聯網

升旗易得道 346K subscribers

蕭若元 memehongkong 736K subscribers

吳明德 Dr Ng Ming Tak, Victor167K subscribers

志雲頻道 stephenchannel141K subscribers

高清本土台178K subscribers

歡迎各位網友提供其他時事評論頻道以供參考
3
3